全走麥徑 18-21 集思廣益

小弟同友人 計劃18號開始出發 由西貢行到番屯門
全程100公里

小弟雖然去開露營幾十次，但係都未試過連續3晚，今次因為長程距離 一切從簡 有幾輕就幾輕，出發前買定water filter，可以方便係洗手盆伶水

煮食裝備，snow peak爐+煲，轉gas既轉頭，2枝gas，筷子

食材 暫時諗到快熟通心粉比較方便，有無ching有其它意見提供

暫時搵到既補給點

M031大浪西灣士多
M035 咸田灣士多
M055 麥3嶂上村士多 （星期六日開）
M101 麥5沙田坳士多
M124-125 麥7 離麥徑15min 菠蘿壩士多 （六日開）
M155 麥8 扶輪士多
M169 麥9,10交界 離麥徑 20分鐘 清快塘士多 （六日開）

汽水機
M048 北潭坳
M068 水浪窩
M115 大埔道
M124 城門燒烤場
M156 荃錦公路巴士站

希望有 ching比多d建議，指點下我

光復香港，時代革命
兄弟爬山，各自努力

我舊年都行過一次四日三夜
你定好邊度紮營未？

北潭凹 day1
昂平 day2
鉛礦凹 day3